垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20181208

賤種朗正垃圾
4射1中龍0入球,仲要賽後評分第2低,又要靠文仔羸波
聯賽射門已破百,但入好少波,正垃圾

#數據post目的係唔想班賤朗迷再呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

賤種朗
聯賽: 103射10入球 (2球靠12碼) (0.97%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射124球 得個11個入球 合共8.8%

美斯
聯賽: 56射9入球 (1球靠12碼) (16%)
歐聯: 18射6入球 0紅牌 (33.3333%)
74射入15球 合共20.2%

王騎
自慰: 1069次0射
做愛: 0次
中出: 0次
後代: 0個
生育率：0%

報告完畢

有無文仔數據

聯賽計錯數 9.7%

王蛇幾時開個facebook page全力反朗

文迪蘇傑一把年紀仲咁fit
最慘係世界盃功勞比晒摩世一

其實算唔算勁呢
一場波可以有咁多機會射門
而球隊又容許牙朗咁樣射法都唔屌鳩佢

樓豬超愛朗

都好

低到咁，麻煩祖記隊友下次直接餵入食道🙏🏻

賤種朗
聯賽: 103射10入球 (2球靠12碼) (0.97%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射124球 得個11個入球 合共8.8%

美斯
聯賽: 61射11入球 (1球靠12碼) (18%)
歐聯: 18射6入球 0紅牌 (33.3333%)
79射入17球 合共21.5%

0.97真係好過份

9.7